三大文學院畢業去處？

一人一個文學人出路⋯⋯應唔應該再讀書？

你問得即係你個major唔易搵工
咁再讀落去除非係轉行，否則讀返相似科目只會令你更加定型，更難搵工

再讀it 做it 狗

正苦工

而家IT係咪好搵d？可以自學programming嗎

好， 但小心中年失業

想做金融，但d人話讀business man冇用

等緊回音

去教畜咪得

個個都咁講

學達仔打機搵食

講真比你自學都做到it狗既話咁大學洗乜開it比人讀

咩科？

正路都係政府工，好多都係做EO，再唔係就PGDE
間唔中都有啲MT GT，不過你問得都估你冇plan過呢啲
再唔係就HR，都幾多同屆去左做Headhunter

利申：上年三大文學院grad

報左aoeo 剛收到reject letter 真灰機 我有報幾分mtgt 但因為唔係好有target所以都係試下

Junior year已經睇定grad school
Senior year交application，報學校搶scholarship同assistantship
一畢業出國繼續讀!

利申：master第一年

你好有規劃 但我仲未清楚自己想做咩

多謝你咁諗搞到我地it9咁高人工

其實自學唔難 識寫html css js 已經搵到工
但係學校學到既知識係比你上System Analysts 好有用 做普通programming 跟本係學校都係自學

讀書真係有興趣先好讀
見好多人為讀而讀，嘥錢嘥時間

我面對緊一個抉擇 一係讀三年 仲要好大壓力個隻 一係唔讀出黎正正式式打份牛工

你如果有興趣，覺得想學野或者認為讀書對自己有得著，最重要係自己想要嘅，就讀啦
壓力大先推動到自己進步

行學術就讀。
否則就一路做野一路讀會更好。

跟住要讀個樣野同本科無關⋯我想拿d專業知識

你打算讀咩啊？
政府就最實際
唔得咪護士 社工個D master
甚至Law都得